楊匪潤雄：母語請你回家學

早幾日台灣嘅中國國民黨高雄市長參選人韓國瑜 就話：母語請你回家學

今日香港 楊匪潤雄：世界學中文，你想下有哪些地方（學）廣東話？其實無的……即是說成個世界將來的中文發展，是以普通話為主。香港700萬人社會用廣東話學中文，將來會不會長遠？

如果將佢改一改就變：世界學中文，你想下有哪些地方（學）台語？其實無的……即是說成個世界將來的中文發展，是以普通話為主。台灣2300萬人社會用台語學中文，將來會不會長遠？

係咪好無違和感呢

dklm

死全家

全世界除咗日本，有無國家係以日語為母語呢？

全世界除咗泰國，有無國家係以泰語為母語呢？

有冇人留意到菜肉蓮喪子之後
就由楊潤雄做醜人推D爭議性教學措方針

直接學英文，廢中文
炒曬班最無師德既中文老師，遲早變推普機

東盟地區，除咗新加坡外，其他都係用番本國語言為母語